ProofMusicHK 新作 《當我在回望那日》

呢個月團隊比較忙所以慢了出歌，接下落黎好快會有更多更正創比大家🙏🏻

當我在回望那日

主唱：S @Proof
作詞：S @Proof
作曲：K @Proof
後製: K @Proof
編曲：L @Proof
樂器演奏：L @Proof

念念卻未忘 重走一趟
熱淚已猝不及防
今天腦海這片段回放
熟悉畫面經已變做廢荒

尚有呼吸仍可心跳 不管世界何方
這思念未算滄茫

當我在回望那日 當你仍然於身旁
如若幸福漸逝 沒法再嚮往
夢已經粉碎 沉溺往事沒法釋放
迷失交錯 還再險闖

可惜愛絕不留 重遊有你的舊日天清氣朗
（無言能共對 只怕沒法淡忘）
我的世界 從此跌落暴雪瘋狂
（彷彿這世界）
回想當初 已不可再安躺

Pishhh

PUSH

幾易入耳

唔錯

點解 上次嗰首係 K 唱 ?
今次 又 S 唱 ?

2 個 vocal ?

係呀我地幾個成員都會玩吓唱吓

Pushhhh

PUSHHHH